有無熟悉警員休班時候拘捕疑犯正常程式應該係點？

例如灣仔O記警員休班時候係ssp拘捕藏有攻擊性武器人士，
正常應該係交俾ssp重案組跟進定由休班警team人自己跟進返，
有無熟悉人士可以講解下？